之前成日屌侵侵，而家突然唔再屌果啲肯定係五毛！

【內地媒體低調回應中、美貿易戰】
【「不升級、不擴大、不粗俗攻擊特朗普、不再提2025」】

大家不妨留意下

喜歡你既思維

香港隻蘋果之前日日屌TRUMP WO

呢幾日啲五毛唔撚見哂

睇下佢有冇轉口風